經過3個月 對於DONALD TRUMP 已經接近0%希望

唔差在等埋20號先落定論啦

Trump點票輸咗後聽咗好多次連登講"等埋咩咩咩先"
是但啦，打內戰再討論
坦白講我偏向唔相信一個被杯葛嘅美國總統動搖到一個既存多年嘅deep state體制

侵侵一定會贏架